唔該唔好咁快上gear好冇?

連銅鑼灣都未去到， 就見到有人戴頭盔。 係咪咁想乜都未做就畀人截查？

醒少少啦。

速龍點解叫速龍